出得屎急法未？

出得屎急法未？